唔好跳閘, 影響前途! 不如抵制MTR廣告商

MTR其中一個收入係來自廣告
如果可以有義工每日係唔同的站紀錄曬MTR廣告商，發上網站/APP
全港市民抵制罷買係MTR落廣告的品牌
令MTR少左一筆可觀收入
又唔使犧牲自己前途

罰500蚊影響前途

都係一個方法

噴花啲廣告仲快啦
Mtr要賠錢

why not both

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

5000

唔係影響前途
係浪費錢
500蚊捐俾星火都好

係咪姐係做梁振英喺佢個Facebook 做既嘢

Btw,跳閘chok閘都係叫罰款，可唔可以話俾我知點影響前途？你行無不反對通知書個陣上路面夠擅闖馬路啦，你係咪唔行

又一個人云亦云既人。你fact check 邊度5000蚊？難怪咁多藍絲

膠都廢事俾你
有刑責先影響前途啊
人生大把5千蚊等你去搵啦
同埋係最高刑罰 直俾就500蚊

你fact check

推閘呀屌你老母

係咪要好似689每日追擊蘋果咁

兩樣一齊做

跳閘影響前途？！黑人問號.jpg
咁亂過馬路點算？

我fact check左你個fact check係未fact check既

500蚊

錢事少 但怕會俾黑警攪
請各手足衡量風險
落單時 要考慮清楚
依加d狗已經發晒癲事無大少都捉鳩人先
完全唔睇法例 各位小心

就算噴花咗都係advertiser自己負責
MTR係唔會賠錢㗎

500係即時派BILL
你唔找數 比人的上COURT 先係5000

係要衝出來柒，重叫人地去fact check。真係on99

夠啦P牌仔
提埋你仲唔收聲